---
title: >-
    شمارهٔ ۶۵٠
---
# شمارهٔ ۶۵٠

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>اگر تو در کلام الله نون ساکن و تنوین</p></div>
<div class="m2"><p>بدشواری همی گوئی کند ابن یمین آسان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شود پیدا بحرف حلق و اندریر ملون مدغم</p></div>
<div class="m2"><p>بود مقلوب بایا و شود در مابقی پنهان</p></div></div>